［多謝連登］鄺神喺城市論壇踢爆鍾國斌散播假新聞

鄺神喺節目上有補充
多謝連登巴打
外國防暴警察冇冧巴
係假新聞
鍾國斌即黑面！

唔好意思，借個位黎擺下，希望更多人見到